唔訓既你 依家做緊咩野?

1

ubitch呢

5

6

7

8

9

10

傷心到聽緊歌

Congrats

邊首？

可再遇見 kolor 新歌

同太太係天台到吹緊風
夜晚係天台到同外父佢地燒野食
岩岩洗完地收完場

掛住你

台灣凍唔凍，有無落雨

我就覺得唔算好凍 但太太就話凍
冇落雨

好似無香港咁低溫
香港凍死

樓主死左呀

搞掂今日pj進度

差唔多

點解傷心

自己地方bbq最麻煩就係要洗地

多謝

係amazon買左聖誕禮物 今日收到 好期待聖誕節可以送出去 收到果個人應該會好開心

stay stay stay with me

準備瞓

點

早抖

Hi

好好
希望佢開心

Ok

晚安

呢排有咩搞

Here

唔唔。。。

禾巧凍

哪裡都是你

多重影分身術

你好畢拿

洗咗2個鐘
不過係洗下停下玩下咁

你好路蛇

都係
同屋企人一齊洗都幾開心

諗緊點同老細講
調我去英國office

request?

又唔係request ge..

希望有佢Approval 同support囉

容唔容易調去

犀利

進度only
有排都未搞掂成份野

一路等緊四點睇波

好撚凍呀屌

加油
有冇考試？

有呀
1月先考
下個sem讀swedish A2

我著夠衫

A2即係點
今個sem 係讀a1?

唔係被竇到

冇錯
佢lv係A1->A2->B1->B1/B2->B2->5G

Both are weak
利申有暖氣

你嗰邊幾多度

今日暖左
有7度

det är kallt

開波

屌

Nej, det är inte

又收工

返屋企未

無車

次次都係咁唔得wo

早收工無計 正常收6點

雖然早收工好事
但冇得早返屋企訓都唔係咁好

做緊project

仲返屋企 返工

加油

癲
第2份收幾

9-19 21-6

唔洗訓?

夜晚做哂就訓

呢場真刺激

1-10位差4分

5分先岩
計漏左你轟岩岩贏

入嚟之後好靜

今日冇咩人流

成班MK出曬街

又死去打機

等左你好耐

叫你d女攬住你

要拍拖呀！

我太太個細佬洗洗下地用水喉射尻我
凍到仆街
然後我淋到佢濕哂
跟住兩個都震住咁洗地

小學雞

玩到佢驚咗我
不過都幾開心
我太太仲話 仲細個咩玩水 凍到感冒你就好笑